屌北角又玩TG

成班福建畜一齊食

Yeah.....深紅區放TG

福建佬食過, 先諗下仲撐唔撐警

娘子, 同牛魔王一齊出黎睇耶穌

不要怕，你們還有民建聯呀！

有居民直接屌

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該

冇街坊落去屌狗 應該幾Enjoy d tears gas

好似冇乜效

成班支那人本身食慣陰霾

有冇人知福建刀手拘捕咗未？

北角褔建佬真係好on9
落雨又要跑得快 搞到自己仆街仆到港晒血 宜家又食tg 根本係犯賤

［極重要］全民錫春袋！！

最慘係嗰堆私家車

食到應一應

北角係咪第一次食TG

香港獨立媒體網
4分鐘 ·
催淚煙吹入北角站
長者不適：我係咪會死？

【即時】(23:17) 警方在北角英皇道發射多枚催淚彈，並朝北角站B出口外發射，催淚煙吹入站內，多名站內的長者吸入催淚煙後感到不適，其中一名長者更在港鐵站內嘔吐。

有義務救護人員協助長者洗眼，但他一度未能說話，及後用微弱聲線詢問救護人員，「我係咪會死？我企唔得穩。」

北角站內滿佈催淚煙氣味，義務救護人員最後護送站內其他市民，包括多名長者和婦女到月台樓層。

yes